"Je kunt jezelf niet losmaken?"
Nee niet mogelijk.
"Je kunt het niet proberen, Händel?"
Nee niet mogelijk.
Nou zei Herbert, terwijl hij opstond met een levendige schok alsof hij het had gedaan sliep en roerde het vuur, "nu zal ik me inspannen om mezelf te maken weer aangenaam! "
Dus ging hij de kamer rond en schudde de gordijnen naar buiten, zette de stoelen neer op hun plaatsen, ruimden de boeken enzovoort op die leken, keek in de gang, gluurde in de brievenbus, deed de deur dicht en kwam bij het vuur terug naar zijn stoel: waar hij ging zitten, met verzorging van zijn linker been in beide armen.
'Ik zou nog een paar woorden zeggen, Händel, over mijn vader en de mijne vader's zoon.
Ik ben bang dat het nauwelijks nodig is voor mijn vaders zoon om op te merken dat het establishment van mijn vader niet bijzonder geniaal is in de huishouding. "
"Er is altijd genoeg, Herbert," zei ik, om iets bemoedigs te zeggen.
"O ja!
